// Do not edit this file!
// This file has been automatically generated.
// Edit LoggerBundle_hu.xrts and run the XRTSMakeBundle tool instead.
// 
package org.apache.myfaces.trinidad.resource;

import java.util.ListResourceBundle;

public class LoggerBundle_hu extends ListResourceBundle {
  @Override
  public Object[][] getContents() {
    return new Object[][] {
    {"CANNOT_FIND_FACESBEAN", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 ez a FacesBean oszt\u00e1ly: {0}"},
    {"CANNOT_CREATE_FACESBEAN_INSTANCE", "Nem hozhat\u00f3 l\u00e9tre {0} FacesBean p\u00e9ld\u00e1nya"},
    {"NO_FACES_BEAN_PROPERTIES_FILES_LOCATED", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3k a faces-bean.properties f\u00e1jlok"},
    {"CANNOT_LOAD_URL", "Nem t\u00f6lthet\u0151 be a k\u00f6vetkez\u0151: {0}"},
    {"ERR_CREATE_NEW_COMPONENT_INSTANCE", "Hiba {0} \u00faj \u00f6sszetev\u0151p\u00e9ld\u00e1ny\u00e1nak l\u00e9trehoz\u00e1sakor"},
    {"CONVERSION_CLASS_TYPE", "A(z) {0} konverzi\u00f3s oszt\u00e1ly nem {1} t\u00edpus\u00fa"},
    {"UNABLE_INSTANTIATE_CONVERTERCLASS", "Nem hozhat\u00f3 l\u00e9tre a k\u00f6vetkez\u0151 converterClass p\u00e9ld\u00e1nya: {0}"},
    {"SAVED_CHILD_COUNT_NOT_MATCH", "A gyermekek sz\u00e1m\u00e1nak mentett \u00e9rt\u00e9ke nem egyezik meg az aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9kkel (el\u0151z\u0151leg: {0}, most: {1})"},
    {"FACETS_STATE_MISSING_WILLNOT_RESTORE", "A(z) {0} n\u00e9h\u00e1ny oldal\u00e1nak \u00e1llapota hi\u00e1nyzik, \u00edgy nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3 vissza."},
    {"DISCARDING_SAVED_STATE", "A mentett oldal\u00e1llapot a(z) \"{0}\" oldal \u00e1llapot\u00e1t tartalmazza, amely nem szerepel a vissza\u00e1ll\u00edtott f\u00e1n; Ezt az \u00e1llapotot kihagyja a rendszer."},
    {"SAVED_STATE_INCLUDE_TRANSIENT_COMPONENT_STATE", "A mentett oldal\u00e1llapot a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e1tmeneti \u00f6sszetev\u0151 \u00e1llapot\u00e1t is tartalmazza: {0}"},
    {"CANNOT_FIND_ROWKEY", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 rowKey a clientRowKey:{0} sz\u00e1m\u00e1ra"},
    {"NO_INITIAL_STAMP_STATE", "Nem volt kezdeti b\u00e9lyeg\u00e1llapot currencyKey:{0} \u00e9s currencyKeyForInitialStampState:{1} \u00e9s stampId:{2} sz\u00e1m\u00e1ra"},
    {"CANNOT_FIND_RENDERER", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 megjelen\u00edt\u0151 {0} sz\u00e1m\u00e1ra, rendererType = {1}"},
    {"CANNOT_LOAD_TYPE_PROPERTIES", "Nem t\u00f6lthet\u0151k be a t\u00edpustulajdons\u00e1gok"},
    {"CANNOT_GET_RESOURCE_KEY", "Nem k\u00e9rhet\u0151 le a(z) {0} er\u0151forr\u00e1skulcs a(z) {1} grafikus fel\u00fcletb\u0151l"},
    {"TRYING_ATTACH_RENDERERINGCONTEXT", "K\u00eds\u00e9rlet RenderingContext csatol\u00e1s\u00e1ra olyan sz\u00e1lhoz, amely m\u00e1r rendelkezik ezzel."},
    {"NO_REQUESTCONTEXT_TWO_DIGIT_YEAR_START_DEFAULT", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 RequestContext; a k\u00e9tjegy\u0171 \u00e9vkezdet az alap\u00e9rt\u00e9k lesz"},
    {"NO_REQUESTCONTEXT_TIMEZONE_DEFAULT", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 RequestContext; a TimeZone az alap\u00e9rt\u00e9k lesz."},
    {"FAIL_HOLD_DECIMALFORMAT", "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a t\u00edpus DecimalFormat tulajdons\u00e1g\u00e1t: {0}, a tizedesjel, az ezres elv\u00e1laszt\u00f3 \u00e9s a p\u00e9nznemk\u00f3d a(z) {1} ter\u00fcleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1snak megfelel\u0151 lesz"},
    {"NULL_REQUESTCONTEXT", "A RequestContext null \u00e9rt\u00e9k\u0171: a tizedesjel, az ezres elv\u00e1laszt\u00f3 \u00e9s a p\u00e9nznemk\u00f3d a ter\u00fcleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1snak megfelel\u0151 lesz"},
    {"NULL_REQUEST_CONTEXT_UNABLE_GET_CURRENCY_CODE", "A RequestContext null \u00e9rt\u00e9k\u0171, nem k\u00e9rhet\u0151 le a p\u00e9nznemk\u00f3d"},
    {"NUMBER_NOT_DECIMALFORMAT_IGNORE_CURRENCY", "A sz\u00e1mform\u00e1tum nem a DecimalFormat p\u00e9ld\u00e1nya: a p\u00e9nznemadatok figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa a form\u00e1z\u00e1sn\u00e1l."},
    {"COLLECTIONMODEL_SET_NULL", "A CollectionModel null \u00e9rt\u00e9k\u0171re lett \u00e1ll\u00edtva"},
    {"INVALID_ROWKEY", "\u00c9rv\u00e9nytelen rowkey:{0} type:{1}"},
    {"NULL_VIEWID", "A viewId tulajdons\u00e1g a ViewIdPropertyMenuModel modellben null \u00e9rt\u00e9k\u0171. A viewId tulajdons\u00e1g a f\u00f3kusz rowKey tulajdons\u00e1g\u00e1nak meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges."},
    {"INVALID_EL_EXPRESSION", "A(z) {0} EL-kifejez\u00e9s \u00e9rv\u00e9nytelen, vagy hib\u00e1s \u00e9rt\u00e9ket adott vissza"},
    {"OPEN_URI_EXCEPTION", "Kiv\u00e9tel t\u00f6rt\u00e9nt a(z) {0} URI megnyit\u00e1sakor"},
    {"ERR_CREATE_MENU_MODEL", "Kiv\u00e9tel t\u00f6rt\u00e9nt a(z) {0} men\u00fcmodell l\u00e9trehoz\u00e1sakor"},
    {"RESOURCE_NOT_FOUND", "A(z) \"{0}\" er\u0151forr\u00e1s nem tal\u00e1lhat\u00f3 a(z) \"{1}\" el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonalon"},
    {"UNABLE_RETRIEVE_IMAGE_DATA", "Nem lehet lek\u00e9rni a(z) {0} t\u00edpus\u00fa ikon k\u00e9padatait. Pr\u00f3b\u00e1lja a ContextImageIcon haszn\u00e1lat\u00e1t."},
    {"ERR_PARSING_URL", "Hiba {0} elemz\u00e9sekor"},
    {"ERR_LOADING_RESROUCE", "hiba a(z) {0} er\u0151forr\u00e1s bet\u00f6lt\u00e9sekor"},
    {"RESOURCE_NAME_NOT_PORTABLE", "A(z) \"{0}\" er\u0151forr\u00e1s neve ferde vonallal kezd\u0151dik, \u00edgy az nem hordozhat\u00f3."},
    {"UNABLE_LOAD_MESSAGE_BUNDLE", "nem t\u00f6lthet\u0151 be a(z) {0} k\u00f6teg"},
    {"UNABLE_LOAD_FACES_BUNDLE", "Nem t\u00f6lthet\u0151 be a(z) {0} Faces-k\u00f6teg"},
    {"RESOURCESERVLET_UNABLE_FIND_RESOURCELOADER", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 ResourceLoader a ResourceServlet sz\u00e1m\u00e1ra a(z) {0} szervletel\u00e9r\u00e9si \u00fatvonalon. Ok: nem tal\u00e1lhat\u00f3 a(z) {1} er\u0151forr\u00e1s."},
    {"RESOURCESERVLET_IN_DEBUG_MODE", "A Trinidad ResourceServlet hibakeres\u00e9si \u00fczemm\u00f3dban fut. Ne haszn\u00e1lja \u00e9les k\u00f6rnyezetben. L\u00e1sd a(z) {0} param\u00e9tert a /WEB-INF/web.xml f\u00e1jlban"},
    {"CANNOT_FIND_CONTEXT_CLASS_LOADER", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 a k\u00f6rnyezeti oszt\u00e1ly bet\u00f6lt\u0151je."},
    {"CANNOT_CONVERT_INTO_INT_ARRAY", "A(z) {0} nem alak\u00edthat\u00f3 int[] t\u00edpus\u00fara"},
    {"CANNOT_PARSE_VALUE_INTO_DATE", "A(z) {0} \u00e9rt\u00e9k nem alak\u00edthat\u00f3 d\u00e1tumm\u00e1 az \"\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9-HH-nn\" minta alapj\u00e1n; ez\u00e9rt kihagyva."},
    {"NO_PARENT_COMPONENTREF_FOUND", "nem tal\u00e1lhat\u00f3 sz\u00fcl\u0151 <tr:componentRef>!"},
    {"EVENT_DELIVERED_ALREADY_IN_DISCLOSURE_STATE", "A(z) {0} esem\u00e9ny m\u00e1r egy showDetail r\u00e9sze ebben a megjelen\u00edt\u00e9si \u00e1llapotban."},
    {"NAME_ALREADY_REGISTERED", "A(z) \"{0}\" n\u00e9v m\u00e1r regisztr\u00e1lva van."},
    {"INDEX_ALREADY_REGISTERED", "A(z) \"{0}\" index m\u00e1r regisztr\u00e1lva van."},
    {"TYPE_ALREADY_LOCKED", "A t\u00edpus m\u00e1r z\u00e1rolva van"},
    {"CANNOT_FIND_PROPERTY", "A(z) \"{0}\" tulajdons\u00e1g nem rendelhet\u0151 hozz\u00e1."},
    {">KEY_CANNOT_BE_USED_FOR_LISTS", "A(z) {0} nem haszn\u00e1lhat\u00f3 list\u00e1khoz"},
    {"KEY_IS_LIST_KEY", "A(z) {0} listakulcs"},
    {"DEFAULT_VALUE_IS_NOT_ASSIGNED_TO_TYPE", "A(z) {0} alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k nem rendelhet\u0151 hozz\u00e1 a(z) {1} t\u00edpushoz"},
    {"CAPABILITY_MASK_NOT_UNDERSTOOD", "A(z) {0} funkci\u00f3maszk nem \u00e9rtelmezhet\u0151"},
    {"INVALID_INDEX", "\u00c9rv\u00e9nytelen index"},
    {"ATTEMP_ADD_DUPLICATE_ID", "K\u00eds\u00e9rlet ism\u00e9tl\u0151d\u0151 {0} azonos\u00edt\u00f3 felv\u00e9tel\u00e9re"},
    {"NO_NODE_SPECIFIED", "Nincs csom\u00f3pont megadva"},
    {"COMPONENT_REQUIRED", "\u00d6sszetev\u0151 megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"},
    {"DOCUMENTFRAGMENT_REQUIRED", "A DocumentFragment k\u00f6telez\u0151"},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_ATTRIBUTECHANGE_WITH_NULL_NAME", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel AttributeChange, ha valamelyik attrib\u00fatum null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"CANNOT_ADD_CHANGE_WITH_FACECONTEXT_OR_UICOMPONENT_OR_NULL", "Nem vehet\u0151 fel v\u00e1ltoztat\u00e1s, ha a FacesContext, UIComponent vagy a Change attrib\u00fatum null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_CHANGECOMPONENTPROXY_WITH_NULL_UICOMPONENT", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel ChangeComponentProxy, ha az UIComponent null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"TARGET_CLASS_NAME_MUST_BE_PROVIDED", "A c\u00e9loszt\u00e1ly nev\u00e9t meg kell adni"},
    {"CONVERTER_CLASS_NAME_MUST_BE_PROVIDED", "Az \u00e1talak\u00edt\u00f3 oszt\u00e1ly nev\u00e9t meg kell adni"},
    {"PARENT_CANNOT_BE_NULL", "A sz\u00fcl\u0151 nem lehet null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REMOVECHILDCHANGE_WITH_NULL_ID", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel RemoveChildChange, ha a gyermekazonos\u00edt\u00f3 null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REMOVEFACETCHANGE_WITH_NULL_FACETNAME", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel RemoveFacetChange, ha a facetName null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REORDERCHANGE_WITH_NULL_ID", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel ReorderChange, ha a gyermekazonos\u00edt\u00f3k null \u00e9rt\u00e9k\u0171ek."},
    {"IDENTIFIER_TYPE_CANNOT_BE_NULL", "Az azonos\u00edt\u00f3t\u00edpus nem lehet null \u00e9rt\u00e9k\u0171 vagy \u00fcres karakterl\u00e1nc."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_ADDFACETCHANGE_WITH_NULL_FACETNAME_FACETCOMPONENT", "Nem \u00e9p\u00edthet\u0151 fel AddFacetChange, ha a facetName vagy a facetComponent null \u00e9rt\u00e9k\u0171."},
    {"FACET_NAME_MUST_SPECIFIED", "Az oldal nev\u00e9t meg kell adni"},
    {"INDEX_SIZE", "index: {0}, m\u00e9ret: {1}"},
    {"BAD_PHASEID", "Hib\u00e1s PhaseId: {0}"},
    {"ILLEGAL_ID", "\u00c9rv\u00e9nytelen azonos\u00edt\u00f3: {0}"},
    {"WRAPPEDEVENT", "wrappedEvent"},
    {"RENDERINGCONTEXT_ALREADY_RELEASED_OR_NEVER_ATTACHED", "A RenderingContext m\u00e1r fel lett szabad\u00edtva, vagy egy\u00e1ltal\u00e1n nem lett csatolva."},
    {"TRY_RELEASING_DIFFERENT_RENDERINGCONTEXT", "K\u00eds\u00e9rlet az aktu\u00e1lis k\u00f6rnyezett\u0151l elt\u00e9r\u0151 RenderingContext felszabad\u00edt\u00e1s\u00e1ra."},
    {"RELEASE_DIFFERENT_REQUESTCONTEXT_THAN_CURRENT_ONE", "K\u00eds\u00e9rlet az aktu\u00e1lis k\u00f6rnyezett\u0151l elt\u00e9r\u0151 RequestContext felszabad\u00edt\u00e1s\u00e1rat."},
    {"FACTORY_ALREADY_AVAILABLE_FOR_CLASS_LOADER", "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r el\u00e9rhet\u0151 ehhez az oszt\u00e1lybet\u00f6lt\u0151h\u00f6z."},
    {"NULL_FACESCONTEXT_OR_UICOMPONENT", "A FacesContext vagy az UIComponent null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"PATTERN_MUST_HAVE_VALUE", "A mint\u00e1knak legal\u00e1bb egy \u00e9rt\u00e9ket tartalmazniuk kell, \u00e9rt\u00e9k\u00fck nem lehet null"},
    {"CANNOT_FORMAT_GIVEN_OBJECT_AS_COLOR", "Az adott objektum nem form\u00e1zhat\u00f3 sz\u00ednk\u00e9nt"},
    {"INVALID_ATTRIBUTE_NAME", "\u00c9rv\u00e9nytelen {0} attrib\u00fatumn\u00e9v"},
    {"VALUE_IS_NOT_DATE_TYPE_IT_IS", "A(z) \"{0}\" \u00e9rt\u00e9k nem java.util.Date t\u00edpus\u00fa, hanem {1}"},
    {"INVALID_DATE_STYLE", "\u00c9rv\u00e9nytelen d\u00e1tumst\u00edlus: \'\'{0}\'\'"},
    {"INVALID_TIME_STYLE", "\u00c9rv\u00e9nytelen id\u0151st\u00edlus: \'\'{0}\'\'"},
    {"INVALID_TYPE", "\u00c9rv\u00e9nytelen t\u00edpus: \'\'{0}\'\'"},
    {"ILLEGAL_MESSAGE_ID", "Szab\u00e1lytalan \u00fczenetazonos\u00edt\u00f3 a v\u00e1ratlan {0} \u00e9rt\u00e9kkel"},
    {"ILLEGAL_ATTRIBUTE_TYPE_VALUE", "Szab\u00e1lytalan \"type\" attrib\u00fatum a v\u00e1ratlan {0} \u00e9rt\u00e9kkel"},
    {"EITHER_PATTERN_OR_TYPE_MUST_SPECIFIED", "A \"pattern\" vagy a \"type\" attrib\u00fatumot meg kell adni"},
    {"VALUE_NOT_JAVA_LANG_NUMBER_TYPE", "\"value\" nem java.lang.Number t\u00edpus\u00fa"},
    {"NOT_VALID_TYPE", "{0} nem \u00e9rv\u00e9nyes t\u00edpus"},
    {"ILLEGAL_PATTERN_CHARACTER", "Szab\u00e1lytalan karakter a mint\u00e1ban: \'\'{0}\'\'"},
    {"LOGGER_REQUIRED", "Napl\u00f3z\u00f3 megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"},
    {"LOGGER_NAME_REQUIRED", "A napl\u00f3z\u00f3 nev\u00e9nek megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"},
    {"CLASS_REQUIRED", "Oszt\u00e1ly megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"},
    {"PACKAGE_REQUIRED", "Csomag megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"},
    {"NULL_ROWDATA", "rowData null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"CANNOT_EXIT_ROOT_CONTAINER", "Nem lehet kil\u00e9pni a gy\u00f6k\u00e9rt\u00e1rol\u00f3b\u00f3l"},
    {"SETTING_ILLEGAL_VALUE", "Szab\u00e1lytalan \u00e9rt\u00e9k lett be\u00e1ll\u00edtva - az \u00e9rt\u00e9knek -1 \u00e9s a maximum k\u00f6z\u00e9 kell esnie"},
    {"CANNOT_CONVERT_INTO_MENUMODEL", "A(z) {0} nem alak\u00edthat\u00f3 \u00e1t MenuModel modellre"},
    {"NULL_ROWKEY", "A rowKey null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"NO_PATH_ELEMENT_TO_POP", "Nincs kiemelhet\u0151 el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonal"},
    {"CANNOT_CLONE", "Nem kl\u00f3nozhat\u00f3"},
    {"NO_ELEMENT_TO_REMOVE", "Nincs elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3 elem"},
    {"NULL_PROPERTY", "tulajdons\u00e1g null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"NO_MENUCONTENTHANDLER_REGISTERED", "Nem lett MenuContentHandler regisztr\u00e1lva."},
    {"NO_RENDERINGCONTEXT", "Nincs RenderingContext"},
    {"RESOURCE_PATH_REGULAR_EXPRESSION_HAS_NO_LEADING_SLASH", "Az er\u0151forr\u00e1s el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonal\u00e1nak \"{0}\" regul\u00e1ris kifejez\u00e9se nem tartalmazza a kezd\u0151 ferde vonalat"},
    {"FACTORY_ALREADY_AVAILABlE_FOR_THIS_CLASS_LOADER", "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r el\u00e9rhet\u0151 ehhez az oszt\u00e1lybet\u00f6lt\u0151h\u00f6z."},
    {"BYTE_ARRAY_CANNOT_BE_NULL", "byte[] nem lehet null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"ACTUAL_LENGTH_OFFSET", "T\u00e9nyleges hossz: {0} eltol\u00e1s: {1} hossz: {2}"},
    {"FASTMESSAGEFORMAT_ONLY_SUPPORT_NUMERIC_ARGUMENTS", "A FastMessageFormat csak numerikus argumentumokat t\u00e1mogat"},
    {"END_OF_PATTERN_NOT_FOUND", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 a minta v\u00e9ge"},
    {"FASTMESSAGEFORMAT_FIND_EMPTY_ARGUMENT", "FastMessageFormat: \u00fcres argumentum - {} - tal\u00e1lhat\u00f3"},
    {"BUNDLE_NOT_FOUND", "k\u00f6teg nem tal\u00e1lhat\u00f3"},
    {"NULL_RESOURCEID", "resourceId null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"CANNOT_FIND_DEFAULT_FACESMESSAGE", "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett FacesMessage.FACES_MESSAGES"},
    {"NULL_FACESCONTEXT", "A FacesContext null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"CUSTOM_MESSAGE_SHOULD_BE_VALUEBINDING_OR_STRING_TYPE", "egy\u00e9ni \u00fczenet csak ValueBinding vagy String t\u00edpus\u00fa lehet"},
    {"PROVIDER_NOT_RETURN_IMPLEMENTING_OBJECT", "A(z) {0} szolg\u00e1ltat\u00f3 nem adott vissza {1} megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1t jelent\u0151 objektumot"},
    {"OBTAIN_NULL_RENDERKIT_WHILE_GETTING_SERVICE", "A FacesContext.getRenderKit() null \u00e9rt\u00e9ket adott vissza a(z) {0} szolg\u00e1ltat\u00e1s lek\u00e9r\u00e9sekor; ellen\u0151rizze a konfigur\u00e1ci\u00f3t."},
    {"ENCODING_NOT_SUPPORTED_BY_JVM", "A(z) {0} k\u00f3dol\u00e1st a JVM nem t\u00e1mogatja"},
    {"VALUE_IS_NOT_DATE_TYPE", "\'value\' nem java.util.Date t\u00edpus\u00fa"},
    {"NULL_REGEXP_PATTERN", "A regul\u00e1ris kifejez\u00e9s mint\u00e1ja null \u00e9rt\u00e9k\u0171"},
    {"VIEW_TAG_NOT_PRESENT", "<f:view> nincs az oldalon; {0} k\u00f3delem tal\u00e1lhat\u00f3 <f:view> feldolgoz\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl."},
    {"RESOURCE_PATH_OUTSIDE_ROOT", "A(z) {0} er\u0151forr\u00e1s-el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonalban \"..\" szerepel, amely a gy\u00f6k\u00e9rk\u00f6nyvt\u00e1ron k\u00edv\u00fclre mutat, ez\u00e9rt nem biztons\u00e1gos. A rendszer figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyja az \u00fatvonalat."},
    {"RESOURCE_PATH_DOTS", "A(z) {0} er\u0151forr\u00e1s-el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonalban \"..\" szerepel. A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151k ezt k\u00fcls\u0151 helyre mutat\u00f3 \u00fatvonalk\u00e9nt \u00e9rtelmezik, ez\u00e9rt gyan\u00fasnak tekintik."},
    {"DEPRECATED_RELATIVE_ID_SYNTAX", "A t\u00e1mogatott szintaxissal nem tal\u00e1lhat\u00f3 {0} scopedId \u00e9rt\u00e9kkel rendelkez\u0151 \u00f6sszetev\u0151 a k\u00f6vetkez\u0151 helyen: {1}. Az \u00f6sszetev\u0151 csak az elavult szintaxissal tal\u00e1lhat\u00f3 meg. Jav\u00edtsa ki a t\u00e1mogatott szintaxisra."},
    };
  }
}
