// Do not edit this file!
// This file has been automatically generated.
// Edit LoggerBundle_tr.xrts and run the XRTSMakeBundle tool instead.
// 
package org.apache.myfaces.trinidad.resource;

import java.util.ListResourceBundle;

public class LoggerBundle_tr extends ListResourceBundle {
  @Override
  public Object[][] getContents() {
    return new Object[][] {
    {"CANNOT_FIND_FACESBEAN", "{0} FacesBean s\u0131n\u0131f\u0131 bulunamad\u0131"},
    {"CANNOT_CREATE_FACESBEAN_INSTANCE", "FacesBean {0} an\u0131 yarat\u0131lamad\u0131"},
    {"NO_FACES_BEAN_PROPERTIES_FILES_LOCATED", "Hi\u00e7bir faces-bean.properties dosyas\u0131 bulunamad\u0131"},
    {"CANNOT_LOAD_URL", "{0} y\u00fcklenemedi"},
    {"ERR_CREATE_NEW_COMPONENT_INSTANCE", "{0} i\u00e7in yeni bir bile\u015fen an\u0131 yarat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131rken hata olu\u015ftu"},
    {"CONVERSION_CLASS_TYPE", "{0} d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme s\u0131n\u0131f\u0131 {1} t\u00fcr\u00fcnde de\u011fil"},
    {"UNABLE_INSTANTIATE_CONVERTERCLASS", "converterClass ({0}) i\u00e7in \u00f6rnek yarat\u0131lam\u0131yor"},
    {"SAVED_CHILD_COUNT_NOT_MATCH", "Kaydedilen alt \u00f6\u011fe say\u0131s\u0131, ge\u00e7erli say\u0131yla e\u015fle\u015fmiyor (eskiden {0}, \u015fimdi {1})"},
    {"FACETS_STATE_MISSING_WILLNOT_RESTORE", "{0} ile ilgili baz\u0131 y\u00f6nlerin durumu eksik ve geri y\u00fcklenmeyecek."},
    {"DISCARDING_SAVED_STATE", "Kaydedilen y\u00f6n durumunda \"{0}\" y\u00f6n\u00fc ilgi durum bilgisi var, ancak bu y\u00f6n geri y\u00fcklenen a\u011fa\u00e7ta mevcut de\u011fil. S\u00f6z konusu durum at\u0131l\u0131yor."},
    {"SAVED_STATE_INCLUDE_TRANSIENT_COMPONENT_STATE", "Kaydedilen durumda {0} ge\u00e7ici bile\u015feniyle ilgili durum bilgisi var"},
    {"CANNOT_FIND_ROWKEY", "clientRowKey ({0}) i\u00e7in rowKey bulunamad\u0131"},
    {"NO_INITIAL_STAMP_STATE", "currencyKey ({0}), currencyKeyForInitialStampState ({1}) ve stampId ({2}) i\u00e7in ba\u015flang\u0131\u00e7 damga durumu bilgisi yoktu."},
    {"CANNOT_FIND_RENDERER", "{0} i\u00e7in (rendererType = {1}) d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc bulunamad\u0131"},
    {"CANNOT_LOAD_TYPE_PROPERTIES", "T\u00fcr nitelikleri y\u00fcklenemedi"},
    {"CANNOT_GET_RESOURCE_KEY", "{1} d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnden {0} kaynak anahtar\u0131 al\u0131namad\u0131"},
    {"TRYING_ATTACH_RENDERERINGCONTEXT", "RenderingContext\'in eklenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 thread\'de zaten bir RenderingContext var."},
    {"NO_REQUESTCONTEXT_TWO_DIGIT_YEAR_START_DEFAULT", "RequestContext bulunam\u0131yor; iki basamakl\u0131 y\u0131l ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri \u00f6nde\u011fer olarak kullan\u0131lacak"},
    {"NO_REQUESTCONTEXT_TIMEZONE_DEFAULT", "RequestContext bulunam\u0131yor; TimeZone \u00f6nde\u011fer olarak kullan\u0131lacak."},
    {"FAIL_HOLD_DECIMALFORMAT", "\"{0} t\u00fcr\u00fc i\u00e7in DecimalFormat \u00f6\u011frenilemedi; ondal\u0131k ay\u0131r\u0131c\u0131, say\u0131 gruplama ayr\u0131c\u0131s\u0131 ve para birimi kodu i\u00e7in {1} yerel ayar\u0131 temel al\u0131narak \u00f6nde\u011fer kullan\u0131lacak\""},
    {"NULL_REQUESTCONTEXT", "RequestContext bo\u015f: ondal\u0131k ay\u0131r\u0131c\u0131, say\u0131 gruplama ayr\u0131c\u0131s\u0131 ve para birimi kodu i\u00e7in yerel ayar temel al\u0131narak \u00f6nde\u011fer kullan\u0131lacak"},
    {"NULL_REQUEST_CONTEXT_UNABLE_GET_CURRENCY_CODE", "RequestContext bo\u015f (null), para birimi kodu al\u0131nam\u0131yor"},
    {"NUMBER_NOT_DECIMALFORMAT_IGNORE_CURRENCY", "Say\u0131 format\u0131, DecimalFormat\'\u0131n bir an\u0131 de\u011fil: formatlama s\u0131ras\u0131nda para birimi bilgileri yoksay\u0131l\u0131yor."},
    {"COLLECTIONMODEL_SET_NULL", "CollectionModel bo\u015f (null) olarak ayarland\u0131"},
    {"INVALID_ROWKEY", "Ge\u00e7ersiz sat\u0131r anahtar\u0131:{0} t\u00fcr:{1}"},
    {"NULL_VIEWID", "ViewIdPropertyMenuModel i\u00e7indeki viewId niteli\u011fi bo\u015f. Odak rowKey de\u011ferini bulmak i\u00e7in viewId niteli\u011fi gereklidir."},
    {"INVALID_EL_EXPRESSION", "EL \u0130fadesi ({0}) ge\u00e7ersiz veya hatal\u0131 bir de\u011fer d\u00f6nd\u00fcr\u00fcyor"},
    {"OPEN_URI_EXCEPTION", "URI ({0}) a\u00e7\u0131l\u0131rken istisna olu\u015ftu"},
    {"ERR_CREATE_MENU_MODEL", "{0} men\u00fc modeli yarat\u0131l\u0131rken istisna olu\u015ftu"},
    {"RESOURCE_NOT_FOUND", "\"{1}\" dizin yolunda \"{0}\" kayna\u011f\u0131 bulunamad\u0131"},
    {"UNABLE_RETRIEVE_IMAGE_DATA", "{0} t\u00fcr\u00fcndeki simge i\u00e7in resim verileri al\u0131nam\u0131yor. ContextImageIcon kullanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."},
    {"ERR_PARSING_URL", "Ayr\u0131\u015ft\u0131rma hatas\u0131:{0}"},
    {"ERR_LOADING_RESROUCE", "{0} kayna\u011f\u0131 y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu"},
    {"RESOURCE_NAME_NOT_PORTABLE", "\"{0}\" kaynak ad\u0131, ta\u015f\u0131nabilir olmayan bir yat\u0131k \u00e7izgi ile ba\u015fl\u0131yor."},
    {"UNABLE_LOAD_MESSAGE_BUNDLE", "{0} paketi y\u00fcklenemiyor"},
    {"UNABLE_LOAD_FACES_BUNDLE", "{0} Faces paketi y\u00fcklenemiyor"},
    {"RESOURCESERVLET_UNABLE_FIND_RESOURCELOADER", "{0} servlet dizin yolunda ResourceServlet i\u00e7in ResourceLoader bulunam\u0131yor. Nedeni: {1} kayna\u011f\u0131 bulunamad\u0131"},
    {"RESOURCESERVLET_IN_DEBUG_MODE", "Trinidad ResourceServlet hata ay\u0131klama modunda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. \u00dcretim ortam\u0131nda kullanmay\u0131n. /WEB-INF/web.xml i\u00e7indeki {0} parametresine bak\u0131n"},
    {"CANNOT_FIND_CONTEXT_CLASS_LOADER", "S\u0131n\u0131f y\u00fckleyicisi bulunamad\u0131."},
    {"CANNOT_CONVERT_INTO_INT_ARRAY", "{0} \u00f6\u011fesi int[] de\u011ferine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemedi"},
    {"CANNOT_PARSE_VALUE_INTO_DATE", "{0} de\u011feri \"yyyy-MM-dd\" d\u00fczeni kullan\u0131larak Tarih olarak ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lamad\u0131; yoksay\u0131l\u0131yor."},
    {"NO_PARENT_COMPONENTREF_FOUND", "\u00fcst <tr:componentRef> bulunamad\u0131!"},
    {"EVENT_DELIVERED_ALREADY_IN_DISCLOSURE_STATE", "{0} etkinli\u011fi zaten bu g\u00f6sterim durumundaki bir showDetail \u00f6\u011fesine g\u00f6nderildi."},
    {"NAME_ALREADY_REGISTERED", "\"{0}\" ad\u0131 zaten kay\u0131tl\u0131."},
    {"INDEX_ALREADY_REGISTERED", "\"{0}\" dizini zaten kay\u0131tl\u0131."},
    {"TYPE_ALREADY_LOCKED", "T\u00fcr\u00fc zaten kilitli"},
    {"CANNOT_FIND_PROPERTY", "\"{0}\" niteli\u011fi ba\u011flanam\u0131yor."},
    {">KEY_CANNOT_BE_USED_FOR_LISTS", "{0} anahtar\u0131 listeler i\u00e7in kullan\u0131lamaz"},
    {"KEY_IS_LIST_KEY", "{0} anahtar\u0131 bir liste anahtar\u0131"},
    {"DEFAULT_VALUE_IS_NOT_ASSIGNED_TO_TYPE", "{0} \u00f6nde\u011feri, {1} t\u00fcr\u00fcne atanabilir de\u011fil"},
    {"CAPABILITY_MASK_NOT_UNDERSTOOD", "{0} yetenek maskesi anla\u015f\u0131lmad\u0131"},
    {"INVALID_INDEX", "Ge\u00e7ersiz dizin"},
    {"ATTEMP_ADD_DUPLICATE_ID", "M\u00fckerrer no ({0}) eklenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131"},
    {"NO_NODE_SPECIFIED", "Hi\u00e7bir d\u00fc\u011f\u00fcm belirlenmedi"},
    {"COMPONENT_REQUIRED", "Bile\u015fen gerekli"},
    {"DOCUMENTFRAGMENT_REQUIRED", "DocumentFragment gerekli"},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_ATTRIBUTECHANGE_WITH_NULL_NAME", "Bo\u015f (null) \u00f6zellik ad\u0131 ile bir AttributeChange yap\u0131land\u0131r\u0131lam\u0131yor."},
    {"CANNOT_ADD_CHANGE_WITH_FACECONTEXT_OR_UICOMPONENT_OR_NULL", "FacesContext, UIComponent veya Change \u00f6\u011felerinden biri bo\u015f (null) oldu\u011funda De\u011fi\u015fiklik eklenemiyor."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_CHANGECOMPONENTPROXY_WITH_NULL_UICOMPONENT", "UIComponent bo\u015f (null) oldu\u011funda ChangeComponentProxy yap\u0131land\u0131r\u0131lam\u0131yor."},
    {"TARGET_CLASS_NAME_MUST_BE_PROVIDED", "Hedef s\u0131n\u0131f ad\u0131 sa\u011flanmal\u0131d\u0131r"},
    {"CONVERTER_CLASS_NAME_MUST_BE_PROVIDED", "D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc s\u0131n\u0131f ad\u0131 sa\u011flanmal\u0131d\u0131r"},
    {"PARENT_CANNOT_BE_NULL", "\u00dcst \u00f6\u011fe bo\u015f olamaz"},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REMOVECHILDCHANGE_WITH_NULL_ID", "Bo\u015f alt \u00f6\u011fe no ile RemoveChildChange yap\u0131land\u0131r\u0131lamaz."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REMOVEFACETCHANGE_WITH_NULL_FACETNAME", "Bo\u015f facetName ile RemoveFacetChange yap\u0131land\u0131r\u0131lamaz."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_REORDERCHANGE_WITH_NULL_ID", "Bo\u015f alt \u00f6\u011fe no\'lar\u0131 ile ReorderChange yap\u0131land\u0131r\u0131lamaz."},
    {"IDENTIFIER_TYPE_CANNOT_BE_NULL", "Tan\u0131mlay\u0131c\u0131 t\u00fcr\u00fc null veya bo\u015f dize olamaz."},
    {"CANNOT_CONSTRUCT_ADDFACETCHANGE_WITH_NULL_FACETNAME_FACETCOMPONENT", "facetName veya facetComponent \u00f6\u011felerinden biri bo\u015f (null) oldu\u011funda bir AddFacetChange yap\u0131land\u0131r\u0131lamaz."},
    {"FACET_NAME_MUST_SPECIFIED", "Y\u00f6n ad\u0131 belirtilmelidir"},
    {"INDEX_SIZE", "dizin:{0} boyut:{1}"},
    {"BAD_PHASEID", "Hatal\u0131 PhaseId:{0}"},
    {"ILLEGAL_ID", "Ge\u00e7ersiz no: {0}"},
    {"WRAPPEDEVENT", "wrappedEvent"},
    {"RENDERINGCONTEXT_ALREADY_RELEASED_OR_NEVER_ATTACHED", "RenderingContext zaten yay\u0131nlanm\u0131\u015f veya hi\u00e7bir zaman eklenmemi\u015f."},
    {"TRY_RELEASING_DIFFERENT_RENDERINGCONTEXT", "Ge\u00e7erli i\u00e7erikten farkl\u0131 bir RenderingContext yay\u0131nlanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor."},
    {"RELEASE_DIFFERENT_REQUESTCONTEXT_THAN_CURRENT_ONE", "Ge\u00e7erli i\u00e7erikten farkl\u0131 bir RequestContext yay\u0131nlanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor."},
    {"FACTORY_ALREADY_AVAILABLE_FOR_CLASS_LOADER", "Bu s\u0131n\u0131f y\u00fckleyicisi i\u00e7in \u00fcretim yeri zaten var."},
    {"NULL_FACESCONTEXT_OR_UICOMPONENT", "FacesContext veya UIComponent bo\u015f (null)"},
    {"PATTERN_MUST_HAVE_VALUE", "D\u00fczenler en az bir de\u011fer i\u00e7ermeli ve bo\u015f (null) olmamal\u0131d\u0131r"},
    {"CANNOT_FORMAT_GIVEN_OBJECT_AS_COLOR", "Belirtilen Nesne bir Renk olarak formatlanam\u0131yor"},
    {"INVALID_ATTRIBUTE_NAME", "Ge\u00e7ersiz \u00f6zellik ad\u0131: {0}"},
    {"VALUE_IS_NOT_DATE_TYPE_IT_IS", "\"{0}\" de\u011feri java.util.Date t\u00fcr\u00fcnde de\u011fil; bunun t\u00fcr\u00fc {1}"},
    {"INVALID_DATE_STYLE", "\'\'{0}\'\' tarih stili ge\u00e7ersiz"},
    {"INVALID_TIME_STYLE", "\'\'{0}\'\' saat stili ge\u00e7ersiz"},
    {"INVALID_TYPE", "\'\'{0}\'\' t\u00fcr\u00fc ge\u00e7ersiz."},
    {"ILLEGAL_MESSAGE_ID", "\"Ge\u00e7ersiz mesaj no; beklenmeyen de\u011fer: {0}\""},
    {"ILLEGAL_ATTRIBUTE_TYPE_VALUE", "\"t\u00fcr\" \u00f6zelli\u011fi i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer; beklenmeyen de\u011fer: {0}"},
    {"EITHER_PATTERN_OR_TYPE_MUST_SPECIFIED", "\"d\u00fczen\" veya \"t\u00fcr\" belirtilmelidir"},
    {"VALUE_NOT_JAVA_LANG_NUMBER_TYPE", "\"de\u011fer\", java.lang.Number t\u00fcr\u00fcnde de\u011fil"},
    {"NOT_VALID_TYPE", "{0} ge\u00e7erli bir t\u00fcr de\u011fil"},
    {"ILLEGAL_PATTERN_CHARACTER", "\'\'{0}\'\' d\u00fczen karakteri ge\u00e7ersiz"},
    {"LOGGER_REQUIRED", "Logger gerekli"},
    {"LOGGER_NAME_REQUIRED", "Logger Ad\u0131 gerekli"},
    {"CLASS_REQUIRED", "S\u0131n\u0131f gerekli"},
    {"PACKAGE_REQUIRED", "Paket gerekli"},
    {"NULL_ROWDATA", "rowData bo\u015f (null)"},
    {"CANNOT_EXIT_ROOT_CONTAINER", "K\u00f6k kapsay\u0131c\u0131dan \u00e7\u0131k\u0131lam\u0131yor"},
    {"SETTING_ILLEGAL_VALUE", "Ge\u00e7ersiz de\u011fer ayarlan\u0131yor - de\u011ferin -1 ile maksimum aras\u0131nda olmas\u0131 gereklidir"},
    {"CANNOT_CONVERT_INTO_MENUMODEL", "{0}, MenuModel\'\'a d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemedi"},
    {"NULL_ROWKEY", "rowKey bo\u015f (null)"},
    {"NO_PATH_ELEMENT_TO_POP", "A\u00e7\u0131lacak Dizin Yolu \u00f6\u011fesi yok"},
    {"CANNOT_CLONE", "Klonlanamad\u0131"},
    {"NO_ELEMENT_TO_REMOVE", "Kald\u0131r\u0131lacak \u00f6\u011fe yok"},
    {"NULL_PROPERTY", "nitelik bo\u015f"},
    {"NO_MENUCONTENTHANDLER_REGISTERED", "Hi\u00e7bir MenuContentHandler kaydedilmedi."},
    {"NO_RENDERINGCONTEXT", "RenderingContext yok"},
    {"RESOURCE_PATH_REGULAR_EXPRESSION_HAS_NO_LEADING_SLASH", "Kaynak dizin yolu d\u00fczenli ifadesi olan \"{0}\" ifadesinin \u00f6n\u00fcnde bir yat\u0131k \u00e7izgi yok"},
    {"FACTORY_ALREADY_AVAILABlE_FOR_THIS_CLASS_LOADER", "Bu s\u0131n\u0131f y\u00fckleyicisi i\u00e7in \u00fcretim yeri zaten var."},
    {"BYTE_ARRAY_CANNOT_BE_NULL", "byte[]bo\u015f (null) olamaz"},
    {"ACTUAL_LENGTH_OFFSET", "Ger\u00e7ek Uzunluk:{0} konum:{1} uzunluk:{2}"},
    {"FASTMESSAGEFORMAT_ONLY_SUPPORT_NUMERIC_ARGUMENTS", "FastMessageFormat yaln\u0131zca say\u0131sal ba\u011f\u0131ms\u0131z de\u011fi\u015fkenleri destekler"},
    {"END_OF_PATTERN_NOT_FOUND", "D\u00fczenin sonu bulunamad\u0131"},
    {"FASTMESSAGEFORMAT_FIND_EMPTY_ARGUMENT", "FastMessageFormat: bo\u015f ba\u011f\u0131ms\u0131z de\u011fi\u015fken - {} - bulundu"},
    {"BUNDLE_NOT_FOUND", "paket bulunamad\u0131"},
    {"NULL_RESOURCEID", "resourceId bo\u015f (null)"},
    {"CANNOT_FIND_DEFAULT_FACESMESSAGE", "FacesMessage.FACES_MESSAGES \u00f6nde\u011feri bulunam\u0131yor"},
    {"NULL_FACESCONTEXT", "FacesContext bo\u015f (null)"},
    {"CUSTOM_MESSAGE_SHOULD_BE_VALUEBINDING_OR_STRING_TYPE", "\u00f6zel mesaj ValueBinding veya String t\u00fcr\u00fcnde olmal\u0131d\u0131r"},
    {"PROVIDER_NOT_RETURN_IMPLEMENTING_OBJECT", "{0} sa\u011flay\u0131c\u0131s\u0131 {1} \u00f6\u011fesini uygulamaya alan bir nesne d\u00f6nd\u00fcrmedi"},
    {"OBTAIN_NULL_RENDERKIT_WHILE_GETTING_SERVICE", "FacesContext.getRenderKit(), {0} hizmetini almaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bo\u015f (null) de\u011fer d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc; l\u00fctfen konfig\u00fcrasyonunuzu kontrol edin."},
    {"ENCODING_NOT_SUPPORTED_BY_JVM", "{0} kodlamas\u0131 JVM taraf\u0131ndan desteklenmiyor"},
    {"VALUE_IS_NOT_DATE_TYPE", "\'de\u011fer\', java.util.Date t\u00fcr\u00fcnde de\u011fil"},
    {"NULL_REGEXP_PATTERN", "D\u00fczenli ifade d\u00fczeni bo\u015f (null)"},
    {"VIEW_TAG_NOT_PRESENT", "<f:view> bu sayfada mevcut de\u011fildi; <f:view> i\u015flenmeksizin {0} etiketine rastland\u0131."},
    {"RESOURCE_PATH_OUTSIDE_ROOT", "Kaynak dizin yolu ({0}) \"..\" i\u00e7eriyor ve k\u00f6k dizinin d\u0131\u015f\u0131nda olacak \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor; bu g\u00fcvenli de\u011fildir. Bu nedenle dizin yolu yok say\u0131ld\u0131."},
    {"RESOURCE_PATH_DOTS", "Kaynak dizin yolu ({0}) \"..\" i\u00e7eriyor. Taray\u0131c\u0131lar \"..\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcyor, bu nedenle bu \u015f\u00fcpheli bir dizin yoludur."},
    {"DEPRECATED_RELATIVE_ID_SYNTAX", "{1} \u00f6\u011fesinde desteklenen s\u00f6zdizimine sahip {0} kapsam No\'\'lu bile\u015fen bulunamad\u0131. Onaylanmayan s\u00f6zdizimine sahip bile\u015fen bulundu. L\u00fctfen desteklenen s\u00f6zdizimini kullan\u0131n."},
    };
  }
}
